轉月租車場

是咪一定要重叠硬食一個月租

利申 幫朋友問

點解會硬食重疊?
最尾嗰晚三百二任泊

因為兩邊都好full
新場要1號先知有冇位
但舊場27號左右就要交錢

早講啦

咁一定係硬食, 廢事舊場無續到 新場又無位

sor1999

真係冇計？

舊場拖住唔俾錢，新場早幾日問下佢有冇位

一唔交錢就冇咗個位啦，可以點拖

唔續舊。等新，可能擺擺下街你會發覺唔租都無所謂

咁咪即係無計囉屌

舊場斷一個月再租番難唔難？
泊時租或者爛地頂住先？

擺係公司幾日

28-1號揸多D出街，返工就係公司附近日泊，夜晚番到去就夜泊

跟住1號果邊同你講無位, 舊果邊又無左, 咁點算

泊街

泊泊下分分鐘平過你月租

巴打一定係高層

搭單問，想問領展商戶有冇得免費泊車？

問題係有冇位擺

呢個真，所以我成日報警幫班泊街撚

有撚用 我用電子報案室根本無料到
打電話去警署 佢就兩個鐘後先到場再打比我問我係咪投訴違泊 走撚左十世啦

公司地方大 咩職級都泊得

總有堆人泊過夜

我試過唔記得交錢
1號先交返都無問題

果少少錢都計住
養得咁辛苦為乜